[
    {
        "randomId": 478
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bihubyumye arenze urugo",
            "option_1": "Amazi mu muheha",
            "option_2": "Amaso",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "correct_answer": "Igikona\n \nbikumburanye bibana"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndasera i Gahanga nkagosorera i Kabondo",
            "option_1": "Amafuni mu rukoro",
            "option_2": "Urubura",
            "option_3": "Guhekenya amasaka",
            "option_4": "Inkuba",
            "correct_answer": "Guhekenya amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zirarima mu bikombe bya Ndiza",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Umwana w'ifundi",
            "option_4": "Inzara mu ruheri",
            "correct_answer": "Inzara mu ruheri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kayogoyogo mushiki wa Ntare",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Inkono y'itabi",
            "option_3": "Agaheha mu gacuma",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Agaheha mu gacuma"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ntereye Ndiza urwenge rurahonya",
            "option_1": "Nyankari",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Ababirigi",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Agatiritiri kaje kaduruza, kaje kuzatina umugabo",
            "option_1": "Inkota mu bitugu",
            "option_2": "Imodoka mu muhanda",
            "option_3": "Umusore",
            "option_4": "Intumbi y'ihene",
            "correct_answer": "Umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Sarupfu yikoreye Sarupfu yindi",
            "option_1": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "option_2": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_3": "Amaso",
            "option_4": "Amasaka ku rusyo",
            "correct_answer": "Umuntu uri kuri ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera aho uzikundira ntuhatahe",
            "option_1": "Icyiyone",
            "option_2": "K'umutima w'undi",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Ikizamini",
            "correct_answer": "K'umutima w'undi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kari n'ikindi karakina mu gikari",
            "option_1": "Akayuki",
            "option_2": "Umujugujugu mu ihene",
            "option_3": "Inyambo z'umutindi",
            "option_4": "Ikibyindi",
            "correct_answer": "Akayuki"
        }
    }
]